調轉係義士屋企有爆仗 黑警一定講到發現炸藥

推上報

咩炸藥呀
核彈呀